(自保)當比狗逗時，可以簡單暫停face id

暫時停用 Face ID
您可暫時避免 Face ID 解鎖您的 iPhone。
按住側邊按鈕和任一音量按鈕 2 秒。
滑桿出現後，按下側邊按鈕來立即鎖定 iPhone。
iPhone 會在您長達一分鐘左右未觸碰螢幕時自動鎖定。
下次您使用密碼來解鎖 iPhone 時，便會再次啟用 Face ID。